EXO SUHO 3.30 SOLO出道！！

3.30 Suho 'Self Portrait'
We are one

勁正勁暖男勁好看喔

的確係goodboy來..

佢一定係好男仔

呢樣我可以作證

斷腳

你去死

利囝禾噯梨

點解心地咁差

佢做左咩

做左男人

G持❤️